Leftards from California, clean your fucking mess!

See? You kick Trump out, terrorist attacks start instantly.
This IS your fault.

Or you wanna say that you actually love terrorist attacks?
Then, it is a big evidence that
American Communists that claim themselves as Democrats, are terrorists!